[分享]踢爆交友app呃人騙局

唔想㩒入去 有冇文字總結

一定要睇，好好笑

打手 post,，唔好回， block 埋就更好

好正
個頭點整到咁

佢有個踩上做gym公司睇下啲sales有冇呃鳩人

佢個樣係咪假架 我睇左幾條片 好似假假地咁